簡單啲 中大同學非法集結 段皇爺都係一份子 要拉就交佢出去

告唔同罪 就煲大佢針對青年

同告 就係比段狗體驗下呢個政權

中大手足 咪比佢走！

根本係有晒前設仲傾咩

學校內都叫非法集結的話，咁返工、返學及屋企都犯法了!